\section{Versuchsdurchführung}
\subsection{Versuchsziel}
Die Transmissionselektronenmikroskopie wird in verschiedenen Forschungszweigen eingesetzt, da es besonders hohe Auflösungen bis zu atomarer Größe erreicht. Dieser Versuch soll nun die Funktionweise erklären und in die Verwendung von Transmissionselektronenmikroskopen einführen. Dafür sollen die folgenden Aufgaben bearbeitet werden\begin{enumerate}
	\item Zum Üben der Fokussierung der Abbildung sollen Latexkugeln auf amorpher C-Lochfolie abgebildet werden
	\item Es sollen Goldinseln auf der C-Folie abgebildet werden und ein Elektronenbild zur Bestimmung des Netzebenenabstandes anhand der Ringradien aufgenommen werden
	\item Aus der HRTEM-Abbildung soll mithilfe hochaufgelöster Abbildungen der Goldfolie der Netzebenenabstand ermittelt werden
	\item Für einen Molybdänoxidkristall sollen die Hell- und Dunkelfeldabbildungen, sowie das Elektronenbeugungsbild aufgenommen werden
\end{enumerate}


\newpage